[I/A] 痛擊系四人大亂鬥。Blade-smash ブレイドスマッシュ (1) 好撚好玩快啲黎玩

官網:
IOS(日版):
AN:
(AN機建議用QOOAPP下載)

Blade-Smash ブレイドスマッシュ

簡介: 痛擊系PVP橫向格鬥game, 有四人大混戰, 爽快打擊感, 技能特效強

Q&A:

1) 最緊係, 老老豆豆駛唔駛刷首抽先?
隻GAME一開始會送四星必中, 四隻都好強, 夠玩到你11抽
我個人唔建議刷首抽, 因為呢隻GAME四星好強某部份四星係「好用」過五星
所謂「好用」指技能, 之後再談

2)四星打唔打得贏五星?
打得贏, 首先隻GAME克屬已經扣好多, 痛擊特效會強好多, 如果無克屬/比人克屬打中左人個硬直無咁強, 好易比人走甩一套連普攻

3)咩叫連普攻? 有咩攻擊技巧?
攻擊有好多樣性, 第一普通連技啦 如果克屬打人例如火打風, 對方個硬直會比較高, 好易就連到全套技

第二就有兩招普通技能, 每隻英雄都唔同的, 有啲三星可能會好相似, 四星五星技能組都幾特別暫時我未見過完全一樣既技能, 相信係唔會有的, 而四星角色有機會技能組好用過五星
以四星風屬手裡劍為例, 一定係比五星風屬手裡劍勁, 因為前者有無敵時間仲可以閃去對方上空放3粒手裡劍, 已經多左招技唔駛跌出場, 另外戈3粒劍仲會麻痺左敵人同埋中毒.... 太屈, 後者就平平無奇, 唯獨係招大技比較強, 但係大技出既次數唔多

最後就係大技, 初頭玩唔係好覺, 點解成日儲唔到大技, 係因為大技條BAR係同閃移係同一條BAR黎 如果成日比人打飛 你要靠閃移番場入面 係永遠都出唔到大技 所以如果你不停打到對手飛出場外, 佢要KEEP住用閃移番黎 佢會出唔到大技

4)有冇咩特別操作?
跳有二段跳, 唔夠跳就可以用閃移: 方向+攻擊 9撳一定用到
空中可以斬人, 空中都可以向下斬
另外最實用係兩隻手指撳實MON 佢就會進行格檔 注意番佢都係用大技條BAR 你撳實佢會扣氣扣得好快 扣哂就爆盾

5)武器類型?屬性?
武器有手裡劍(忍具), 劍(有斧外型都係劍), 鎚, 拳, 杖(法師)
屬性火>風>水, 光>暗>克三屬, 三屬>無屬>光暗

6)有冇咩角色係推薦
暫時未試哂, 但有小小心得
五星推薦光法女, 暗法女, 火劍男(我王丸)
四星推薦風忍男, 火拳獅, 無屬劍女
呢六隻我個人覺得比較屈機, 其他五星都好強 我暫時覺得風屬五星男係五星中比較弱勢
另外四星隻隻都幾好用, 就算唔中推薦都可以試住先 我唔太建議刷首抽 因為五星個必須性唔高 四星好易限界突破到5級

7)限界突破點做?有咩用?
基礎能力提升, 點做就係抽到重複既角色佢自動會變成限界突破材料
三星會變三星材料, 四星會變四星 武器同角色既限界突破材料係可以混用既
所以隻GAME算係好易就限界突破到 唔駛話你想升某隻角色, 就一定要指定重複佢先可以升到

8)點抽角色?
抽角色/抽武器可以用三種唔同方法: 一用忍石, 二用(有償)忍石, 三用GACHA券
1)忍石入手方法只有好少, 暫時我知就係做佢既任務,例如初心者開局邀朋友玩 每次25粒 做5次
2)有償忍石姐係課金先有
3)GACHA券就係做好多任務拎到, 你當係普通GAME既石就得, 佢儲滿條BAR(100) 就會比一張券你, 一張券就一抽, 10張券就11抽送多1抽
**注意回體一定要用忍石 唔可以用GACHA券

BTW開左個LIHKG公會, 入黎好似有野拎 名: Lihkg
同埋新AC要係72小時內做哂初心者邀人開房任拎5*25粒忍石呀!!!!!!

Template :

試唔試下拎初心者石

尋日有段時間個SERVER瓜左

隻game 人氣好似比同一日出果隻任天堂白貓差好遠
利伸:dl 左未玩

無計.... 無人理

但真心好玩

CLS 隔離出左一陣就03

做乜唔批我入公會

研究緊 邊度有得批

點拎

邊度有得申

我叫波風水門

首抽GAME係咁架啦

公會 Lihkg 係左下角有個盾仔 就係公會

希望呢隻多番D人玩 呢隻個遊戲性高好多

岩岩試左係唔WORK 仲未可以開房同朋友玩
尋日同朋友試左一次 輕左機

原來要打10次先

我唔係好識睇日文
好似話公會唔知幾多人 又會送幾多石 我唔知有冇睇錯

對返啲日文,要打果個1V1 十次, 但打左好多次都未開

入公會要打10次咩
我以為開公會先要
不過我打上癮已經係公司長期開住隻GAME黎玩

PUSH

岩岩十連抽

返工專心工作

屌你中左我最想中既5星仲要兩次

我王丸

好撚型
我依家用緊NIGGER拳手好柒

哇屌你唔止我王丸2隻五星, 其他大部份都係四星 可以升武器/升四星,...頂

見到有位巴打叫NOK 入左會

nigger係咪我中左果隻,好撚柒

唔明,轉去抽武?

點解成日有挑戰者??

你右上角開左ON

就會here comes the new challenger架喇

你重複既英雄佢會轉做粒限界突破既石

而戈粒石係無分武器/角色

例如你重複既角色係四星, 你就會有粒四星既限界突破石
粒石可以限界突破4星既任何角色/武器 (五星都得既, 不過要25粒4星石先可以突破五星)

爽

突破角色可以解放左D類似隊長技能/屬性技能 都幾勁

睇定啲先升限界
應該要等每日3次...先count到

我依家只有突破4星角

五星我暫時淨係想要我王丸黎突破

唔係好知五星邊隻比較強 屬性上只有光同暗比較強

係 但已經同獅子差唔多咁好用既火拳

發覺呢隻GAME 拳同手裡劍都好好用

頭先4pvp 比我王丸屈機

好樣衰

啲技能好大範圍 招大你鍚住用 企遠少少開 基本上食哂死硬

我用緊隻5星風屬手裡劍

感覺真係差過4星風屬手裡劍

就算我識用佢招大技 都覺得唔夠4星戈隻咁勁 有毒有定身 招大無咩用但都叫有隱身可以呢埋

5星戈隻淨係得招大技夠勁 招1技2技廢到.....

有無咁歐

呢隻game唔駛刷首抽既其中一個原因5星有10%機率中 每隻5星各1%

邀人入房係咪整係朋友可以入？

點樣可以拎石? 一開波得20粒

個操作好似唔係好順暢咁

好多野DL

睇第一頁抽角色戈個解釋 ～

係用gacha券 忍石淨係課金先有

好似bug撚左

正常係打code入

Push

唔歐喇,全部用劍

bdw 改左名？

兩個ac黎😂😂

我好順喎 我錄睇遲下

推

初心者點邀人入房拎石？

兩下單抽抽到5星劍我王丸 再抽中埋把5星劍武地獄劍 無敵

⼀⼁⼀靠佢打所有

屌… 有冇咁好彩呀 我30抽一隻我王丸都無

btw

大家入唔入公會～

Lihkg

公會名好似可以自由改 到時再改

你開房比個code黎睇下入唔入到

我試過好似bug左呢兩日

大家幾多lp 屌我850－900 佢有次抽過1700比我

利申贏過1200

Dl咗未玩
講開大亂鬥 以前nds年代隻jump明星大亂鬥好好玩
你哋有冇印象？

Pvp排好撚耐

申左
Id 966

Code:26134

有無line or telegram group加入，可以快啲邀請到人

點解大家咁快申得公會
我仲未解封

歐洲人

古惑仔

3-6果關條件係咩

應該抽英先定抽武先

I guess英先

英先
一定

Lm

有3隻五星 應該抽武嗎

睇下邊三隻？

其實以五星質量黎講
火屬同冰屬戈兩隻好勁
無屬戈隻差啲 因為火水風都克無屬
你可以留番黎打光暗屬 因為光暗屬暫時最屈機屬

以隊伍推薦黎講

好似第一頁咁講 火風水是但一隻+ 光暗是但一隻+無屬

你咁就可以睇住人地黎打

記住無屬係比三色克 但光暗係比火風水克

直播升分 ～

原來有asist操作 無睇新手教學lol

遲少少開telegram約戰，依家仲係好似bug緊？？

我依家試緊d組合

入公會lihkg

申左喇,波風水門

好似bug撚左 試試57581

咁我而家抽武定抽人好

抽把五星武囉～

黎開房拎初石

推一推

波風水門さんから「ブレイドスマッシュ」のお誘いです！
新感覚の対戦バトルアプリが登場！世界一のパーティを育てよう！！

只今、「初心者フレンド」キャンペーン実施中！
バトロワで波風水門さんとさんと大乱戦を楽しもう！

[公式サイト]

訓前一推

推
我係咪畀樓豬block左

入左
Thx

岩岩睇唔到

有冇人拎初心者石

Tg 約戰區：

Join左

試下你開房我入

唔知點解呀苗巴佢拎唔到

我好似開錯左

都幾過癮

我無lag覺得好順
但有啲人話會lag

11連勝

真係幾好玩 btw點樣開房拎石

抽中白毛拳+5*拳武
PVP撞對面99lv 3隻5* 但係我一隻打哂
定其實係AI黎

隻無屬5星拳係克死光暗屬

低階pvp啲人可能未熟操作

Btw呢隻game 角色lv唔影響太大 你升1lv-99lv 都係加得一百幾攻

之後比個code試黎睇下有冇人見到

Btw 我想問telegram係要開group or channel?

Tg group

之前開錯channel lol

我依家仲喺rank 2

話說成日(8成機會左右)會遇到啲人成隊8/90 lv
然後次次打親都會斷線，直接斷到當輸嗰隻

但係打返啲30/40lv隊又好順唔會斷

有冇人都係咁？

我無乜斷過 打左80場pvp斷過一兩次 係頭一日

邊個偷偷留下負皮

好好玩 點樣拎5x25初心者石

入tg約巴打拎

頭十抽

我玩左近40抽先得 3隻五星

你拎哂全game最強兩隻5星 同埋最強4星 仲要唔同屬 唔同武 屌會唔會太歐呀

4星風屬手裡劍
五星火屬我流丸
五星光屬法

超強 光屬法做assist attack 可以回滿血 又有反傷技應
我流丸大範圍封場加燃燒
4星不解釋了 太強大 上面吹捧左好耐 我升爆左

屌 最想要果兩隻

我想開房拎石呀 有無巴打可以幫幫手

係咁同人打和

辛辛苦苦打到第一次十抽
一隻5星都冇 垃圾game 即del

好快儲到姐十抽

打pvp拎獎勵 》主線

入tg搵巴打幫手～ 呢度好難約

點挷定帳號

玩左兩日仲係拎唔到石 g9g

我都係

直播 歡迎黎隻抽

真心問 隻game有冇咩潛規則？覺得佢跌落街我封住唔比佢再上好狗

點封住

73814 4人場

佢想抓住個底就打返佢落去

好難講 都係可以跳番番黎

你有剋屬會擊飛效果強d
你有擊飛技能又會勁d

但係如果唔剋屬 你無論封住佢唔比佢番場 幾多次都跳得番入黎 因為佢唔痛

中間要點達成？

用技能尾刀

多謝巴打 我唔識日文

推推推

未入公會快D入
未入TG快D入

終於知道個ON9初心者活動係點撚樣運作!

原來係要破人處 被破處戈個係無得拎石
處就係未同人連過線既玩家

遲下用模擬器比大家破處(叫雞....

呢個活動真心ON9 唔知邊撚個諗出黎

水教練幾好用 個邊位放左冰d人結冰會直接跌落去

但佢招冰球好難放
一開始用都幾好用, 後期我就無用了

技能唔夠大範圍 手又短 好難用 招大就幾勁

因為隻GAME係睇比較 有其他角色好用過佢我就換左了

入黎爭奪處女彩石

中左水拳

91988

4P 入黎幫手打場

好撚勁喎 我用緊 突左一 99LV 不過無專武

佢招隊長技好用

無人打PVP GAME 淨係玩農GAME養紙人??

推你老母

5星光女有咩賣點

10抽

cls

反傷 全game得一隻光屬 剋三色 （都剋暗但係暗都係剋光）

直播 一齊隻抽

反傷即係點？

有招技
咪開個陣出黎 人地打你會扣番佢

唔係整係彈走人？

彈走人係因為佢打自己擊飛自己咋
你睇下遠攻都會反到佢

不過儲十抽要好耐

飛起識發電果隻細怪 近戰有冇秘訣打？成日電到燥

好快 就算我打到咁後期 玩左兩個鐘都5張券

你揀3隻四星係最勁既 之後升爆佢黎打RANK 好過用五星

之後十抽中左五星再練

你有咩角先 我都係用遠攻既技能打佢多
同埋佢唔係成日發電

推到多D人玩

快撚D玩啦

忍法咩止咩刺個個係咩意思，差佢拎唔到3星

入左會未呀? 仲係唔係處? 快D入TELEGRAM比我地破啦

都唔批

我秒批架喎

黎4p啦

岩岩開局無料抽到依隻 啲技唔知有咩用

勁野黎

勁呀 你自己摸索下
好難講你聽點用 但值得練
你得閒抽埋佢把專武 好撚勁

有冇處呀 快D黎比我破啦

入TG

LM

處女爭取戰

入唔到game..需要vpn?

唔駛喎 點解入唔到?

幾好玩

入tg 有活動！

推 街霸

有冇入公會~

正呀快D入TG 約戰

呢排多左人玩 快D入黎 就快更新出新POOL

[新機能]
・全国ランキングの開催
・ストーリークエスト「新エリア登場」

[機能改善]
・リーグ7はリーグが下がらないように改善
・マッチング画面でのチャット機能
・バトルのカメラ制御の改善
・アプリアイコンの新デザイン化

[不具合修正]
・シノビコアのチュートリアルでの不具合の修正
・ガチャチケット演出の不具合の修正
・バトル終了時にエラーが出る場合がある不具合の修正
・バトル開始時に通信切断を行うと勝てる時がある不具合の修正
・ギルドバトルができない場合がある不具合の修正

■リーグPtのリセットのお知らせ
2018年10月15日(月）17:00より開催される
全国ランキングを開催するにあたって、下記のお知らせがございます。

現在のリーグPtが5000以上を超えるトッププレイヤーたちは
毎回、全国ランキング開始ごとにリーグPtが5000ヘリセットされます。

5000以上のリーグPtは
プロフィール画面に「累積リーグPt」として記録に残ります。

このPtを多く所持している人こそが
本物のブレイドスマッシュのチャンピオンです。

[次回リーグPtリセット時間]
2018年10月15日(月）13:00より開催されるメンテ中にリセットされます。

引き続き、『ブレイドスマッシュ』をよろしくお願い致します｡

推推推

有冇人知差咩先做到戈個任 19/20

Thxxxx

依家打低分人都升98

廢老

我打, 有冇同過你打?

黎多次

SORRY佢無通知, 我唔知你開左

原來係4P LOL

4P我王丸先勁, 水鎚無合體技=廢

好你開

入ED 錄片先

贏左

大家都係用戈D英, 你練下就得

之前咪講過有個自創組合技. 你岩岩中左比我一下扣成千

就係一開波水鎚出水波+ 糖糖ASSIST (放敵人同自己中間位置)
個水波一到就引爆哂D糖 好屈.

我試過打火屬, 第一下就扣哂佢所有血, 中哂咁多下水波同埋3粒糖

我玩pk玩到依家3200分
發覺一開始投資錯誤 亂咁突破
建議新手抽完英留番d石 突破晒有潛力嘅四星英雄
一樣可以屌打班五星 依家好後悔無資料放落隻糖女到 好撚屈機大技有得回血

想問問咁多位巴打 有邊隻係可以克制糖女 真心好煩呢隻野 又回血 又有燃燒效果 放到個場係糖都埋唔到佢身 又跳黎跳去 見到就覺得嘔心

技術壓制

同埋你要背佢技能時間

其實糖係要配專武先發揮得最勁,

主要係因為屈左招無敵時間, 你唔好用咁多普攻打佢, 你就可以易d避到

如果你普攻, 你好易就會係咁普攻cut唔到, 佢變糖你就走唔撚到

好易有呀 我突爆左4隻4星同埋3把四星武

抽唔到 但暗鎚專武頭兩突同水鎚專武差不多
我未突到3無咩分別

有冇課?
可以突爆咁多隻

無喎 打哂主線 打哂啲屬性素材 打到4500分
破左十個處
都好多抽

咩係合體技??

隊入面有同一招技就可以出
會大好多

左上角拉個隊友icon落黎

有冇人過到130關?

卡住135